用冷門電話型號嘅，去邊度買phone case？

啲主流牌子例如casetify嗰啲幾乎都只係得iphone同samsung旗艦機
其實可以去邊度買
深水埗嗰啲小舖賣嘅又好似淘寶貨咁

Do it yourself tonight

ebay
amazon

amazon

大家等緊你
Pixel 4 升級爆大鑊 面容解鎖突然失靈

#76 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區